連登真係有咁多正常樣？

利申: 唔正常

靚仔到唔正常

已經有女 唔洗pm我

你睇下嗰次柴灣件正常樣咪知

大撚把

靚仔過中上男神 有30cm
歡迎絲打pm

快啲覆

u

巴打得唔得

個樣唔錯 （自己覺得）
無咩女仔敢望我可能太型了

歡迎c打 pm

米6 不了